雙一姐 shiga jinny (3) 討論區 孤身走 預言像花般錦繡期待雨後陽光 我要給真相見光

若希希

930聽tvb主題曲

睇黎連登仲有好多暗fans

求若 港台節目嗰張source

rthk

大把啦

邊一個

一直都有出聲不過改咗名姐

我愛若希

兒登真係痴撚線架
鍾意聽若希都俾人負皮
係要跟佢哋聽埋啲懶獨特冇人識嘅歌手先得

哦又係你 成日改名wor
不過除咗你仲有唔少暗fans係事實

我記得佢

若希唱歌咁好聽 多fans正常啦

神xxx呢個名

星夢等於原罪
不過都啱嘅 啲無人聽嘅歌係佢哋聽㗎啦唔係邊個撐住
我哋呢啲大路歌迷咪聽返jinny算

依到係舊登一早賜咗酒比你

揾左好耐

舊po未爆喎

我同你可以繼續

單戀巴幾時鍾意咗jinny架架

原來佢有聲好書 fb 影得好靚

聽下歌啫
嫁咗就不j了

佢係shiga fan

平時都有loop《別再記起》㗎

高下立見

係概

懷念美麗時光 避避跌入迷惘

近排好忙咩 一切巴

入嚟踩場

Woww 埋黎埋黎隨便坐，招呼唔到

巴打幾時開埋4大天王討論區

係度開無人識吹

我會入嚟支持你

咁好

day7終於post

你有無睇前日阿lam音樂之旅？

有hater

有呀 做咩

我100

我都有睇
十分十二寸好正

個hater成日狙擊jinny

幾好呀 你係真絲?

係

咁夜未訓各位?

好少絲鍾意hana

而家先知 乜人黎

唔知咩人 佢之前開咗好多個acc 不過俾Jinny block晒

件tee...

邊個成日j陳曉怡痴漢巴出黎認咗佢啦

唔鐘意粉紅色所以唔覺靚

成日j陳曉怡痴漢巴=狙擊jinny acc？

講起會tee

搵咗份兼職

早晨

早

打埋j就返工

咁密

要賺好多錢

我指打j

一日三四次

性沉溺

怕咩 照睇下d bra

條撚唔痛嘅咩

扁嘴好可愛

已經無反應

正

day8

唔係你年代你點知 正如你都問點解咁多人鍾意alan

今日唔使返工

即係咁講 hana梗係大過jinny la

定係十年

1992-1982 = 10

1992-1986 = 6

呢個假架

咁點解佢仲未show返張臨時身分證黎證明

話

你講佢就做？
佢無必要show身分證，信不信由你

1986年出世是出世紙身分證寫的。
（33歲不用虛報吧!)

鍾意星煥年代既吳嘉妮D歌多D---錯過了,我懂了,我沒有傷心

愛我請留言
為何你要背叛我

仲有等 若要人不知

講我都得 有無身分證

要

要講中國風呢首完秒孤身走

各位早

放工喇

勁

距離目標好遠

慢慢

孤身走 。7點

聽得太多了

期待雨後陽光 我要給真相見光

呢隻唔識

Shiga係時候plug新歌了

放工

返咩呀

做過你行 工程都唔是人做

我知遮

吳若希獻唱《如懿傳》主題曲<日月存亡>，作品描述如懿與皇上苦戀的感覺。康華跳唱新歌<拼火花>，希望把做事拼搏認真的正能量帶給大家。梁釗峰找來「夕陽組合」林夕、陳輝陽創作新歌<問題青年>，關注年輕人因為彷彿一定要跟隨世界潮流或別人的成功例子而困頓掙扎。陳蕾透露新歌本是一首寫給爸爸的歌，但因發現歌曲在她感迷失時能夠安撫她，於是命名為<當我迷失時聽著的歌>。本周「勁歌金榜」冠軍歌是鍾舒漫的<黑人問號>。

準備一姐勁歌

成就改寫家國運

《黑人問號》就不了

來了一姐

插袋

成就改寫家國運 好鍾意呢句

康華首歌

究竟勁歌金曲排行榜係跟咩而定？

流行

佢邊度睇到流行
依家好多人聽黑人問號？

好正wo

240k

節奏 rap 歌技 sherman係英皇新人賽冠軍 贏泳兒

唔講唔知
你仲鍾意邊個？

不了 啲尾音

個時睇住佢live 真係勁

佢新秀比賽聲底厚到 係英皇d歌徒左佢

無乜點呀 唔係太鍾愛

其實你鍾愛邊個
覺得你識晒香港樂壇班歌手

咁又真係 我係database

你話最鍾愛都係李克勤 四大天王

有無買齊佢地嘅專輯？

正 視覺又享受

四大天王就要買 個時無乜人用電腦d 到之後有電腦已經可以winmx foxy youtube dl

唔奇呀 sherman都15

Danny, Leslie,阿梅 你啱唔啱？

ok ge 陳百強都係喝采, 幾分鐘的約會 , 偏偏喜歡你, 有了你, 漣漪,今宵多珍重,摘星,等,深愛着你 ,當我想起你
lesile 風繼續吹 monica沉默是金 風再起時 左右手 飛機師的風衣 今生今世
梅姐 相愛很難 似水流年 夢伴 心仍是冷 iq博士 似是故人來 烈焰紅唇 將冰山劈開

香港娛樂台達人
你個music playlist應該過萬首歌

係呀 早入行

過概 差不多個個都有聽 許志安 sammi joey kelly首首都背到曬歌詞

背到晒歌詞真心勁
一首歌我聽百幾次都背唔到歌詞

四大天王嘅歌有無好介紹？

andy 一起走過的日子 忘情水 蘋果廣告個真我的風采
jackie 愛是永恆 每天愛你多一些 醒著做夢 遙遠的他 愛火花 忘記你我做不到
leon 全日愛 1995年 《送你一瓣的雪花
1994年 《那有一天不想你》
1996年 《情深說話未曾講》
1997年 《只要為我愛一天》
十大中文金曲獎
1991年 《對不起，我愛你》
1992年 《但願不只是朋友》、《我的親愛》
1993年 《願你今夜別離去》
1994年 《那有一天不想你》
1995年 《一生最愛就是你》
1996年 《情深說話未曾講》
1997年 《只要為我愛一天》
1998年 《我這樣愛你》
1999年 《眼睛想旅行》

aaron 無忌 唱這歌 對你愛不完 狂野之城 風裡密碼 愛的呼喚 雨中感歎號 戰場上的快樂聖誕 聽風的歌 個個讚你乖 渴望無限 Ask For More 新的喝采 動起來 若有所失 你是未來 著迷 parapara sakura 絕對美麗 永遠愛不完 舞林正傳

哇，好多
搵日聽
感謝ching

係好多嫁 無打曬andy jackie d

唱這歌 當年係百事主題曲 有個招牌踢腳

忙咗六日
終於可以抖下

6日

要搵錢

6日1-6? 12-9?

打幾份工

嘩

係咪通常唔會問之前去左邊

係，都係做啲基層工作
傾幾句有身份證就開工

記得嗰陣睇完破事兒套戲開始留意Danny

破事兒係咪講破
好似睇過

套劇有7-8個單元
講danny嗰個係呢條
嬌同stephy做80年代尾既學生妹

juno同阿嬌

有印象

打咗十個鐘

今次邊個

打啲fd

十個鐘咁勁

kol of edging

打打下瞓著咗
醒咗繼續打

有無飛機杯

無錢買

唔驚屋企人望到

匿埋打

我有

恭喜

好L好聽

邊個負皮

最近打緊隻game
個女角好撚索

see?

我見到個真人好似

我waifu

?

waifu = 老婆

哦 屌

正 其實你個d仲好搵

多過最低工資少少

而家放 今日算早

9-6?

530

5.5?

為何你要背叛我

唔通1530咩

5.5日?

主題曲好好聽

識野wo

福爾摩斯奶

5

9-530咁正

殘疾都識唱我沒有傷心同為何你要背叛我

我沒有受傷

我們都受傷

真係530走比人鏟到天花板
利申: 奴性

寫明左梗係走

咁合約黎有咩用

真係bo

呢首仲正過日月存亡同暗中愛我

唉有苦自己知

你又岩
對唔對得住hanag呀你

我明 但你一開始已經準時概無人會話 咁都話 最多咪唔做

你就對唔住hana
你先係佢男朋友呀

咁似hana 同戴祖兒

吳若希 出道第二首歌 錯過了

都是可愛

似joey

我最鍾意一出道概jinny

靚過hana

jinny ≈ shiga > hana

炊煙2013

說一句

早抖

jinny一出道好正

其實jinny 同shiga有無mon po 有概ig講下

gd 孤身走?

from 菊男in hana post

呢個live痴撚線 唱到勁有感染力

yes ga

放工係咪孤身走

唔通同女同事一齊走?

得嫁

不了

收工yeah

孤身走?

唔係就唔會回post la

你返5日?

yes

青蛙公主真係神曲黎

成日睇左做青瓜樹下

唔使咁掛住佢

hana_kuk老公靚仔d定你?

金秀賢靚仔d定我?

又打咗幾個鐘救命

咁勁

丁山岸逢花

乜鬼嘢嚟?

水杯

唔j明星了

何哲圖: jinny係公司一姐

真係唔知?

未見過

差不多第一次聽何哲圖講野 jinny好鬼cute

呢條片有紋有路咁

我都吹到

albert走左

救命

alfred

佢讀albert

好有見地咁咪又係做罐頭

alfred + hubert 好似係

所以咩叫吹

喝茶最好丁既女

係
不過而家戒咗j女明星

前HotCha成員張紋嘉（Crystal）今年主演劇集《心冤》，33歲的她演出得到好評。日前Crystal 接受《蘋果》專訪，她自言當年覺得比不上隊友，身處其中一直沒有自信，「我覺得好冇存在感。以前人哋讚我，我都會否定自己。」

撰文：盧妹
攝影：仇志德

相關新聞：【七年拆夥】向電視進發

Crystal愛上獨居，令她更有自信，更向男友揚言可能一輩子不結婚。

張紋嘉近年活躍樂壇及電視圈，又拍微電影，事業發展未受HotCha拆夥影響。日前Crystal在太古城接受《蘋果》專訪，回想當年HotCha拆夥後的失意日子，她說：「以前我好鍾意叫好多朋友上嚟屋企，後生吖嘛，有個竇就會叫人嚟玩。自從有次搬入西貢，住咁遠真係冇乜朋友會嚟探你，嗰陣事業又唔係咁順利又冇拍拖，好孤獨。我就去西貢市中心搵間cafe坐，嗰陣Regen（張惠雅）啱啱離開咗HotCha，工作少咗，感覺好唔同，但我反而用嗰段時間重整新生活。」

廣告

自命毒女

Crystal從此習慣了寧靜的生活，獨居對她來說是磨練：「以前我覺得自己係好格格不入，Regen跳舞叻啲、Winkie（黎美言）同人溝通又好啲，我覺得好冇存在感。以前人哋讚我，我都會否定自己，𠵱家有人讚我，我會講多謝。」改變，是因為獨居令Crystal有自信心：「之前去美國讀咗三個月書，老師同同學會日日都搵啲嘢讚你，可能讚吓你件衫、你個妝、你對鞋，就算上堂，老師都會讚咗先再提議點去做好啲。有啲人會覺得咁係偽善，但如果可以令人更有自信，幾好吖。」Crystal笑言已是毒女一名：「我係『極毒』嗰隻，網上咪有個表可以睇吓自己有幾『毒』嘅，一個人睇戲、一個人去旅行嗰啲，我全部做晒。」

陳柏宇帶來新歌<中佬旅行團>，分享如何促成這個團，並與韓國音樂人有合作交流。陳國鋒形容新歌<大器未成>是生活上的寫照，一些人和事會重燃他追夢的一團火。關楚耀送上<写真家>，表示近年視攝影為興趣，希望透過鏡頭研究愛情問題。FreshLife的一洗大家對「藍色是憂鬱」的看法，看著一片藍色的海洋，能夠令人開心、放鬆。胡鴻鈞憑<為愛冒險>拿下本周「勁歌金榜」冠軍位置

推

無咩人欣賞音樂

推呀

你唔開點知冇

巴打追返咁前

btw 美斯肯開，我會踩場

你撐我就撐

係咪呀 驚你呀

睇我名都知我最熟咩年代

咁小出現

返工好累

美腿

四大天王討論區

我都係

返幾多份

一姐歌

吳若希帶來劇集《福爾摩師奶》主題曲<暗中愛我>，還透露在MV中「玩火」並發生驚險事。林家謙送上新歌<下一位前度>，他希望有點怪的唱腔會帶給大家更多新鮮感和衝擊。Nowhere Boys的作品<致旅途中的我>，想捕捉黑暗的感覺，讓大家以寧靜的狀態欣賞旅途中的畫面。黃妍認為人會賴床是因為對世界沒有期待，所以創作<貪睡的人>，希望能夠令大家起床找回自己的希望。本周「勁歌金榜」冠軍歌是連詩雅的<孤身走>。

Shiga一姐live表現

又有jinny shiga

正wo

林峯

where

真係

BBC live緊

del左app

咩節目

係咪回歸tvb

咁勁?

咁多高層 仲洗講 入星夢做一哥

星夢皇朝降臨

大文豪898
homecoming藝人係乜東東

你啲閱讀理解

咪即係林峰囉
果陣未公佈 懶神秘

返屋企藝人

大文豪

spiderman homecoming

終於等到心日 邨d拍使徒3

1999咁

所以考唔到jre

屌你正呀喂

洗唔洗開個林峰討論區

屌你

唔關你事 佢寫得鳩

黎星夢 hana要小d資源

真係無啦啦 無先兆咁大件事

真 有巴黎簽尼馬同祖記簽牙朗一樣咁轟動

對

有人會入咩
btw 你開我入嚟踩場

有呀?

屌 以為係你開四大天王討論區果個
林峯 周柏豪 胡鴻鈞 最富橋

唔夠你勁，唔熟LF

咁你試下開

我都唔熟
印象最深刻係佢做管家仔

咁廢

點知你

林峯討論區

柏豪

開左

開咁多討論區其實咪又係成班hana fans 圍威喂

歡迎其他人

只有仁慈嘅Hana fans 理佢

唔止概

不嬲有人隔住

啡色唔好咩

啱，好青春

成個日本mk妹咁

孤身走放工

一切呢

一姐交流

當然

夕陽

jinny首 新歌真係正

黃妍有啲角度都幾似一姐

唔講唔知勁似sherman

考古專家

未聽過

我聽過喎

放工 孤身走

某程度上我鍾意舊年代一姐多啲

metoo

咁你又會無聽過即興地圖既

我聽錯過了

考古

藍天空 最撚高質

仲話打手 即興地圖都無聽過

好似聽過 做打手都唔一定要聽過曬

裝飾的眼淚有無聽過
翻唱梅姐

有關

有。

藍天空 都仲有啲少女味
我懂了 變到好港女怨婦

係
我沒有信心

呢首算啦

2012
J: 藍天空
S: 到此為止 好好過

2013
J: 我懂了
S: 說一句

呢兩年可唔可以話係S贏晒雖然覺得說一句好難聽

泣血薔薇 別再記起 無常春秋 為何你要背叛我 日月存亡
生完出番黎首首都高汁過拎金曲金嗰期

但真真正正HIT既得一首到此為止

若希HIT歌多過佢---越難越愛,眼淚的秘密,我們都受傷

好好過 I'm still loving you 說一句
只要和你在一起

s不嬲勁

其實係

只不過係公司俾太多hana 曝光
若希已經好好勁
米小魚唱得好過hana一樣

孤身走 shiga d歌係真係正

hana 算吧 好快做第個米小魚

唔計Sita，我（之前）覺得佢係最似兩位一姐既女歌手

係喎，Sony上年個葉巧琳定位又係似Shiga

嗰兩年嘅若希未發力姐
但新人黎講佢都唔錯
真真正正紅應該係我懂了開始 之後再爆上去就越難越愛

葉巧琳去左邊

話有新歌

有無人睇過套野
算係佢兩個全盛期嗰陣拍落

我講既一姐係吳若希

有

有左未

有冇黑絲嗰張

長腿

黃妍似一姐，葉巧琳似Shiga

雖然黃妍應該唔係諗住賣樣

Mingjai

以前真係無敵。。

咁就5年半

當年台慶

個標題

新手一問, 個老板係咪腳膠黎?

等hana打手答

好聽

終於搵到原圖

有睇鐵探播左

插曲好啲

插曲好好多

係好聽兩句已經聽得出啦

正
我記得

掂

真一姐

我懂的黎

楊熙食撚屎

好撚好聽

恭喜一姐重返巔峰 今年最受歡迎女歌星同金曲金

我記得

香港10位美腿代表 最後一位對腳仲靚到攞過獎！

耀威送上新歌<愛的故事沒有下集>，解釋作詞人黃偉文認為「最威」的「愛的故事」是沒有結局或終點。相隔大概三年，馮允謙再推出新歌<聲音導航>，描寫人迷失時，需要一把聲音給自己方向和鼓勵去堅持夢想。BOP天堂鳥亦重新出發，推出失戀慢歌<故作瀟灑>，講述當感情無法挽回時，唯有叫自己瀟灑一點。鄧小巧解釋新歌<雲吞>的構思，後悔小時候不懂珍惜婆婆弄的雲吞早餐。本周「勁歌金榜」冠軍歌是吳若希的<日月存亡>。

6.4.2019勁歌金榜冠軍歌 日月存亡

咁快

佢不嬲高音掂 你估hana咩

我懂的 你此刻挑選的是他

夠

我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的 我記得 我懂的

一姐d歌依家耐聽過二妹嗰d

無二妹

我記得 你此刻是挑選了他

聽左

嗰陣唔記得放

好明顯傾掂數今年捧一姐

呢個樣最正

得陳嬉儀先夠若希黎

逼得寵物套緊

陳嬉儀如果仲係度 一定係天后級

未必 但應該同aga gin差唔多

算啦

唔止 勁過gin lee

Sita Chan was a Hong Kong Cantopop singer and actress. She began her career in 2011, and was a singer under the Sun Entertainment label. Teresa Carpio and Tak Bo Lam were her vocal tutors. Sita became a singer in 2011, and subsequently released two CDs and won several awards throughout her career. Wikipedia
Died: April 17, 2013, Kwong Wah Hospital, Hong Kong

就黎死忌

記得嗰朝去緊dse考場係的士聽到佢新聞
永遠都記得

所以女人真係唔好揸車

小心

同埋香港唔比改車 做防滾架已經無事 香港政府rigid

睇鐵探聽到首歌
心諗鄭俊弘唔駛雪 硬屍就要重罰雪到依家
肥圖正撚頭 呢啲嘢女權撚唔會理

柏高依家捧緊咩人

硬屎出黎娛樂大家啦

無

as1散咗 jarie發唔到圍變失踪人口
小方stephy分手

jarie迫得套緊

個MV 拍到佢咁老
92年睇落仲大過hana

唔覺eo

東張啱啱有書架

見到

source: hana男朋友from hana討論區

aga新歌 tonight

好少

嘩你去左邊

誰人知邊位一姐會唱倚天？

咁就岩啦
星夢只有一個一姐 就係吳若希

兩個 一個shiga

鄭笑秋?

Shiga不了 若希紅d

倚天剝牙記

唔係鄭少秋咩

主題曲
刀劍如夢
主唱
周華健
片尾曲
何為永恆
主唱
胡夏

tvb一定自己作返首放片尾啦
之前射雕都係咁玩

no

有啲麻煩，所以避一避風頭

haha咩麻煩

丫卡仔話會等埋我

鴻釣咁唱得都雪
何生好野

不過鐵探首歌又真係似牙Fred啱唱啲既
刀削面把聲太高音唔係太match首歌曲風

有雪咩

泳兒的新歌<明日花>有「明日黃花」之意，提示大家在愛情上若不努力爭取，可能會失去一段美好的感情。吳岱融首次以歌手身分作客《勁歌》，帶來<風大浪大>，並解釋歌曲構思跟「鷲哥」有關。BINGO跳唱<後街女孩>，歌曲以日本動漫講述三個得罪老闆而被變成女團的男人。譚嘉儀創作<怎麼你不找我>，鼓勵大家結束一些不應該繼續的感情，別再為不值得的人花時間和精神。本周「勁歌金榜」冠軍歌是周柏豪的<最後召集>。

bingo未收皮

carmen好正

who

group wor

哦 另一個新城個個

@屈dee

2014.04.05 - 舞台尷尬事件簿
播出日期: 2014.04.06 (日)

偶像在粉絲心目中永遠是完美的神，不過歌手在舞台上有任何閃失，都會即時出醜於觀眾眼前，能否見招拆招，就全看他們的舞台經驗。今集請來連詩雅(Shiga)、吳若希(Jinny)、何雁詩(Stephanie)及林欣彤(Mag)，分享她們出騷時發生過的尷尬事。

四位美女公開自己的舞台尷尬事件簿，其中Stephanie及Mag更同時不點名地提到一位出身自《超級巨聲》的牙醫男歌手。四位嘉賓出席不同場合表演時，均曾遇到過有關選歌的尷尬問題，她們有何應對之策，做到「特別的歌給特別的騷」的效果？此外，參與內地騷，是否更能夠訓練她們的「執生」本能？旦哥鄭丹瑞壓軸還請她們點出一位在舞台上最信任的拍檔，曾跟其中三位女嘉賓合唱的「牙醫」會大熱勝出嗎？

Stephanie、Jinny會分別送上歌曲<綿羊仔>及<愛我請留言>，另有作客的彭永琛帶來<琥珀>；本周「勁歌金榜」冠軍歌是Shiga的<只要和你在一起>，她會深情演繹作品。

米少魚係師姐

咩撚料原來牙Fred首歌真係有比刀削面錄過再抽起
肥何呢獲小氣左啲喎

偏不改 鵝本性~~
呢句意思即係有隻鵝想扮鴨但改唔到底果浸？

紅軍做咩事

屌你老母

有hubert版

本來覺得hubert唔啱唱呢首
但聽完又覺得唔差

熊貓唱得好啲喎

真心幾鐘意佢把聲 好過鄭俊宏先

乜你睇波嫁 無山狗係咁

咁正 流出

嘩兩個共處

無常春秋
為何你要背叛我
日月存亡
暗中愛我
我記得

邊首最高質最襟聽？大家點排？

日月存亡 >>>> 無常春秋 > 我記得 > 為何你要背叛我 > 暗中愛我

5無常春秋
2為何你要背叛我
3日月存亡
4暗中愛我
1我記得

旺角鐵探陳志健消息：謝東閔今晚唱倚天

唔係shiga咩

唔知係鳩吹定真
好人好者會比

出左mv啦

好唔好聽

朱朱

究竟張美賢條陷家剷係點樣填得落啪點鐘呢粒音

肥圖個樣好奸好陰險

孤身走

sunset or rise 討論區

對社會感到絕望

你勞記?

好耐之前

咩事

咩偽做

我以前做巡查
打開記錄全部係違法證據
仲要違法多年
我唔係神探
真係一打開就睇到
即係以前巡查一係睇到當睇唔到一係直頭無去扮有去
我如實反映
同事屌我老豆老母叫我打report話全部巡查case都無發現違規

正常呀

咩意思?

做野係咁

拉得喎

一姐係二台

六月舉行演唱會的側田，送上新歌<完全變態>；他指自己現在仍在毛蟲的階段，但到了演唱會當天，思想和體型都會蛻變成蝴蝶。HANA菊梓喬獻唱熱播劇《鐵探》的片尾曲<鋼鐵有淚>，她認為香港女性有時候被迫獨立、堅強、自主，相信作品會令很多人有共鳴。洪卓立的新歌<數寄屋橋次郎>以人生規劃為主題，講述當與伴侶分手後，一些已計劃好的事情該如何處理。本周「勁歌金榜」冠軍歌是吳若希的<暗中愛我>。

shiga真係

Both

mandy is better

credit菊男

credit陳曉怡

你是誰？能陪我默默承受？

鄭俊弘獻唱劇集《鐵探》主題曲<鐵石心腸>，歌曲道出外表堅強硬朗的人，內心亦會有受傷、軟弱的時候。蔡興麟帶來新歌<背囊>，認為背囊除了裝著回憶，最重要還要有愛和一顆真摯、堅持的心。吳浩康送上新歌<天下烏鴉>，指有些人做錯事後會怪責自己，但最重要是汲取教訓，繼續向前。sp’ACE的新歌<別怕講再見>描述感情上的斷捨離，寫出失戀那份「入肉感」。本周「勁歌金榜」冠軍歌是譚嘉儀的<怎麼你不找我>

一姐贏kay juno joey aga

神經病～

最佳演繹女歌手wor

鐵探預告黑仔：你一定做唔到一姐架

[

希望佢出黎 仲有秦馨雯 擺明死左

呢個mv真係整得好好
鋼鐵好有忘記我自己既影子

黃妍男朋友 - 美斯

大面派歌

joey?

得返20%電

真人咁正?

再靚啲
可惜無腳睇

我記得 live

真人梗係靚過上鏡 上鏡係肥d

別再記起 live

12號油塘唔得閒去

別再記起live@vcity

為何你要背叛我 live @tw plaza

而家係邊

依家？

有咩節目

有jinny ma

索

還可
雁屍都靚

jinny琴日個集勁靚

點解我好似無睇

記得了
講寵物

屌
以為自己老人痴呆

食得太多shabu shit

一姐未roll機西口西面

你仆街

今集有咩嘉賓

哦 你有咩做

轉頭答你

小心比人起底

電話無電
唔答

事實?

公益金萬眾同心50年[粵]

jinny老公

我懂了

無綫有黃妍

呢首

正 有咩無線

佢首新歌正到

過路人 - 性敢中環 片尾曲
.
唱 : 連詩雅
曲：徐浩
詞：馮曦妤
編：徐浩
監：徐浩
.
情人如留不低
請不要再浪費
從前難忘東西
也會逐漸流逝
人生在世
往往未夠運獨佔喜歡的那位
懷念夠便放手才算實際
.
當作遺憾美
無謂半生不死
得不到更完美
犧牲世界只懂仰望你
才知代價不菲
你還是你
明日與她一起
浪漫奇情
總算合情合理
無暇望我秒速枯死
.
即使再喜歡
仍然高攀不起
沒有資格去承認愛你
你的她長存不死
過路人垂手可得怎可以比
如臨大敵便講聲恭喜
螻蟻哪有人念記
只需裝瀟灑忍痛告別你
.
抗拒留伏線
無用這麼膚淺
不需要再懷緬
鬆開兩臂 走出你視線
逃出我的生天
痛完便算
前面有新開端
心境蛻變 慘況便能避免
無暇為你惹起爭端
.
即使再喜歡
仍然高攀不起
沒有資格去承認愛你
你的她長存不死
過路人垂手可得怎可以比
如臨大敵便講聲恭喜
螻蟻哪有人念記
哭乾我眼淚掩蓋我痛悲
.
傷疤被揭起
懦弱者玩不起
盡快釋放你 無謂鬥氣
你的她長存不死
過路人垂手可得怎可以比
平凡大路便必須謙卑
誰有勇氣纏住你
只需裝瀟灑忍痛告別你
只可裝瀟灑裝到死
.

點解准既 佢同肥圖張約好free?

咩歌

拍戲點降唔準

小鹿撞樹記

唔新啦仲以為有

葉巧琳有

呢排香港搞成咁我都無心情睇戴joey個mv了

睇toby雀囉

田蕊妮獻唱<最親>，送給天下間的母親，並分享她對於母女關係的看法。唱作歌手林家謙演繹，身兼曲、詞、編、監的他，覺得當中以哪一部分最具挑戰性？Dear Jane的新歌以<碌架床>為名，配合歌曲70年代的重金屬搖滾曲風。吳嘉熙Cheronna跳唱有份作曲的<無利可圖>，強而有力的舞步風格有別於以往的嫵媚。吳若希憑<我記得>登上勁歌金榜冠軍，她當然記得要到現場演繹作品！

恭喜吳一姐拎冠軍

我睇到吳嘉熙先心諗佢幾時做左一姐

##係吳若

吳嘉正過吳若

sg係咪半解

係la 得番丫卡同黑妹單飛
heidi影下相比宅男丁
剩番兩個歎世界 其中一個結埋婚

係 sg未必解ge 可能會再組合返

兩套劇後先冠首歌

係慢

戴祖儀依家就係得果三首歌？

係呀 都好啦

一樣會等果句唱得好正

8個香港佢幾正

佢露腳更正

知否知否邊個唱
好似合唱喎 女把聲唔似多牙怪同一姐

一者唔係菊子喬咩

計牙量第一
計人氣就吳一姐

咩黎

下星期七點檔接獨大孤天下果套支那劇

又支那

七點檔唔係播支那唔通佢會播泰劇咩

無孤身走聽

播返頭條好過

你知無綫唔會

琴日八香一姐正到

我終於get到你講乜

淑兒做無綫親生女有望簽星夢

少views到

門牙未擦~~
滿佈臭味不敢去提

hana菊梓喬多牙誘罪演唱會
門票已率先喺big big shop獨家公開發售

連詩雅新歌 過路人 已上架

高質

忘記了值得快樂

雙一姐一齊有新歌

正wo有魚絲

因為呢樣嘢！朱敏瀚慘被余思霆嫌棄

咩野

img]

星期一真係多新歌聽

有咩

戴祖儀
愛回家
好日子
仲唔夠？

愛回家邊個

好心知否知否比shiga唱啦
會唔會到年尾剩係得孤身走一首歌

過路人

同有英文

點計 喺無綫又唱唔到既

呢首唔count 唔係tvb

會再出歌

劇中演員

男?

有男有女

點解勁歌優秀選一姐希一首得獎歌都無？
胡紅軍/閔大人無出席都有獎

有兩首

雙張呢兩個真係回鍋肉曲詞人黎

肥圖果下笑得好撚陰險

下次不如加返係邊套劇既主曲題啦
完全認唔到呀屌你老母

何哲圖呢個名
其實係咪想啲人笑佢

何截圖？

屌你原來我回錯post

唔怪得一直無人推

佢對上個留言fake9我

loop住細未O等星期一知否

男聲係邊個

我知呀 勁

連姐過路人高質番來了
可吾可以吾好再孤身走

可以唱

希姐新歌點樣可以搶先聽？等到聽日太漫長

等下

唯有聽住你就是天下先

聽我記得都得嫁

蝦娜演唱會但唔值得去

蝦娜把聲無乜突破，老牛聲低低沉沉，成個怨婦咁

係呀 係有人鍾意佢個樣

佢過期不良少女老泥妹樣，若希得意好多

識貨 有個叫黃妍都好靚 似吳一姐

黃妍似啱啱出道嘅吳一姐
尤其是個笑容

蝦娜係雞係公廁

屌唔好咁懶啦 出埋知否先瞓啦

懂的人自然會懂

再有時光係咪片尾

知否咪戴

你樓上唔知

佢迷敏

真係古家峯

又邊個黎

唱咩一鳩人片尾果個

把聲幾似馬浚偉

其實諗落shiga都幾可憐
連七點檔都守唔住

幾好聽 聽緊第二次

緣份似比一場風

又咩人 新人

屌你老母播爆左quota 得返30秒試聽
無撚野呀

開joox聽

洗唔洗呀 跟住tvb就有得聽

今晚再聽囉

七點

罐頭雙張少有佳作

日晚晚咁播好快聽厭

當然啦 強如連一姐都係

不過兩個合唱得幾fresh

屌係喎片尾又會播
即係一星期最少播十次

幾啦 830有新野睇 聽下係咪若希片尾同8點聽下新歌

唔覺呢套野會咁好心機有片尾

男定女好聽啲

女

一姐首新歌去咗邊？首歌好似「麻醉」咁又比人雪藏咗？

唔會

咁麻醉，再有時光，愛念讚歌 去晒邊

慢慢出 嘩你知曬歌名?

原本麻醉係比跳躍生命線主題曲，跟住比老牛聲下毒手迫走咗，麻醉跟住應該係白色強人主題曲，又比老女人迫走埋，愛念讚歌原本係好爛傳主題曲，又係比人洗橫手

牛下女高音原本都係一姐唱，不過套劇...

多牙怪

麻醉係牙醫首痛醒既續集
因為牙醫轉會, 所以麻醉先會石沉大海
唔關 Hana 事

知撚呢啲野咩我地聽眾
咁都blame落牙醫度

真?

你唔信自己去 痛醒 MV 下面D comment 睇下
原本出左個劇場版 mv
有 jinny 演出
有伏筆鋪排落去 麻醉
點知牙醫一轉會, 星夢成個劇場版 mv del 左
連麻醉都冇埋
有人 cut 返一部份出黎:

假, 佢 9 up
如果連痛醒同麻醉係同一個故事都唔知
真係枉為 fans

好聽wo

知

其實痛醒同麻醉個 concept 真係好好
個劇場版好好睇, 講4角關係 (條台妹又正)
無啦啦 Del 左
應該係版權問題

實有機會再合作

突然諗到這個

飛的感覺未開始

正 電視播only one

屌你播半首

mv?

咁遲先諗到

我以前唔留意佢

咁留意埋黃妍

嘩11秒

二台有戴祖

881？

講啲咩